講真波台真黃只有兩個人

N賓
賓科

因為黃得賓

10/10

笑左

討論區係用黎計劃時代革命
我地香港人依家打緊仗
你就喺到浪費網絡資源
阻住啲行動post
拉

賓屍麻已死

高質post

拉！

禾非律賓人 你系米歧視禾

點解波台會變成咁

兩個都係熱狗

樓主回塘到要抄idea

衰在冇加最後光復香港 時代革命

一齊拉

好波！

樓主真係回塘到仆街

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

2分鐘20回覆

我屌iu

是但啦 港父都係咁